波台已死 A米力克統一唔到意大利冇人講？

可惜唔係星期二

冇

拉你老母臭閪

拉一推一

thx.

推

JieShiYiXia 筂椕蝍螚髣谿閿

?????

呢個唔係我。

被hack?

死唔死都無人講啦

你老母

拉

保護手足
推

禮志老公勁有2氣

遲早針能死雞狗？

屌 咁都解读到 你重度？